其實艾迪巴約都幾勁

點解無人講？

嘻嘻 嘻嘻

哈哈 哈哈

艾迪巴約 艾艾艾
場場博命未話唉

幾勁, 岩岩又絕殺

係牙狗果時勁

足狗

慶祝勁

？

adebayor celebration

足狗死開啦

man city legend

今日勁到

估唔到佢竟然有得去踢皇馬 雖然好似只係外借

幾時有打過皇馬呀

幾勁可惜性格累事

一月開始係土超比羅賓奴搶左正選 冇撚得出場

佢而家踢緊果隊咁多勁人嘅

踢埋d垃圾聯賽 點勁